呢個應徵者居然夠膽串HR

最近我公司想請個新既IT Manager

我睇完咁多份CV之後
揀左幾個最Top既人黎interview

點知到左今日，我先發現D candidate入面有條傻佬
我見佢住擎天半島，讀澳洲 Melbourne U，以為佢好掂啦

點知我一見到佢，發現條友戴粗框眼鏡
顴骨突起，塊臉勁多油，頭髮又亂成一團咁
成個無女溝既電車男咁樣

望到佢咁既衰樣，我已經唔想請佢啦
於是我響起interview插佢幾句囉

我﹕X先生，我見你每二年轉一次工，點解你咁Jumpy既?

佢: 因為我認為起唔同既公司返工，可以吸收到咁多樣化既知識，有助提升自己既工作能力

我: 但係你轉過咁多次工，你都未升過職既，係唔係你工作能力有問題呀

佢: 咁升職係要有位先得，唔係話你做得野就升你架

我: 哦，因為升唔到職，所以你就成日轉工，嘻嘻......

佢: ......(啞左)

我: 係啦，點解你去澳洲讀書既

佢﹕因為我想提升自己既英文，另一方面澳洲果邊既IT科技比香港先進，我可以起果度學到咁多野。

我: 不過我見到你既A Level成績......我諗你係起香港讀唔到大學，先去澳洲呱

佢: 咁A Level 成績唔一定可以反映佢適唔適合呢個Post既......而且我都拎到2nd honor upper畢業，相信呢點可以prove到我既能力啦。

我: 你大學咩honor畢業無用架喎，唔通你請槍考試代表你好讀得書咩

佢: ......(成塊面黑晒)

我: X先生，呢個Post係要請D好professional既人黎架喎，但係我見你既能力好似唔係幾合適喎

呢個時候佢居然嬲爆爆咁執野，然後話﹕「你唔想請咪算囉，無謂浪費大家時間。我等陣又有另一個interview，我走先啦。」

我﹕咁樣就走人?你都幾無禮貌架喎。我同你講咁多野，你身為應徵者，應該要講「多謝你今日嘅指導令我獲益良多，之後我會反省自己有咩不足之處。」你咁樣就走人，真係比人感覺你好小家囉

估唔到呢個時候，個毒男突然發惡然後話我﹕「點呀HR阿姨，你以為自己好pro呀?你副身家幾多錢呀!?」

比佢咁樣嚇一嚇，搞到我個心離一離之後我諗一諗，會唔會係個二世祖咩料都無，唯有靠自己父母有錢黎大我呢

我: 得啦，知道你好有錢啦，你呢D靠父幹既二世祖

佢: 你咁講，即係你話靠自己賺錢好威啦。你上左車未呀，你層樓幾錢呀

我: 咁緊張做咩姐，我有無樓關你鬼事咩

佢: 梗係關我鬼事啦，事關你無樓丫嘛
你知唔知呀，起香港，人既身份係跟據你有幾多身家區分架
我話比你聽丫，起我手上最cheap既一個單位，我睇死你打死一世工都買唔起呀

條毒男居然敢串我
唔緊要，我已經將佢串我既事Report比我上司知
我公司好快就會通知其他機構
到時政府丫，各大銀行，上市公司都會將佢blacklist
唔知條毒男發現自己send極CV都無回覆既時候，會有咩反應呢

死八婆... 你份工我唔撚稀罕呀... 晒我時間...

咁你真係無樓喎

阿嬸都學人上兒登

垃圾HR

屌你老未作咁大篇野 但唔撩柒好笑wo師傅

諗住最後有笑位, 垃圾ending

寫黎博俾人diu

唔掂

篇嘢好熟口面

0.5/10

演活香港hr

唔係話針對幾多十後
呢隻又真係90/00後

7/10
如有更多hr金句，會更高分
例：俾個理由我點解要請你
例2 ： 你計劃十年後會做到咩level

此post已完

唔好笑嗰下"宅洗"啊 阿嬸

留名聽日上晴報

sorry呀
我係果位應徵者,而家冇人請好慘

Manager grade 仲要睇 HR 面識

d comment仲好笑

以為豬sir開post

成日轉工夠Jumpy 都要比你撚
抵你一世做HR

我公司好快就會通知其他機構
到時政府丫，各大銀行，上市公司都會將佢blacklist

大勢力過誠哥

垃撚圾

你上司/公司有咩咁把炮？可以影響到各大機構，政府，銀行，上市公司嘅招聘？

咁多人認真答 無意義既假故仔

霍金都買唔起香港樓

真人真事。

過幾日應該會上晴報

最尾加個嘻嘻就完美

希望樓主你死全家啦

你係咪將月打錯咗做年

起乜撚嘢

下次加返d打鬥

字數咁多 1/10分啦

做咩開post 數我

冇是咁的，0/10

我同爸爸講咗，佢話你聽日唔洗番工

我係你上司，今日已經請左佢返工。
聽日你執好野自己走啦

起乜撚?

香港 d 濕鳩 HR 就係噤撚閪,
覺得人唔適合叫人見工把撚咩

IT Manager會係HR in?
咁你間「公司」都幾流下喎

發表於 2016-12-6 09:24 PM

d 19HR彭咩去話人唔夠專業？ 無業IT, Account , Audit...etc. HR識條春咩,以為背下勞工法律就當自己好勁，好有生產力

無業==>無論自

撚狗

應該post 去beautyexchange, 唔係呢度
反應應該好大差別

阿姨

hr地底泥咋，in fresh grad嗰陣可能嚇到下佢地
in manager位仲夠膽串串貢，唔屌你就奇

sorry,其實我都唔想in,不過我老豆，即是你老板個老板叫到冇辦法
我已經同我老豆講左，你和你老板自求多福

0 分重作

重點：樓豬冇樓

俾0.1分你啦

樓主假膠

hr正垃圾

抄post狗 死全家啦你 辣殺

五毛狗開膠post

你老細呢排手頭緊呀

主要係笑佢跳極都無得加人工

小家到，人地講事實啫

樓主想串人反被串 好肉酸

HR同IT狗一樣係公司最冇價值嘅職位

善用起底功能

3/10

人哋收租都多過你一個月人工啦

人地大把錢
唔做都得啦

其實 人地send個cv
睇完自己過濾下
岩未見
唔岩又要見黎串下人

雖然假膠post

WFc

點解一樣既post放係連登我會覺得假到痴線，放係香討又會覺得係真

冇是咁的零分

個笑點難搵過樓主老母個G點

兩年叫Jumpy? 條HR真心戇鳩廢物垃圾
記得有次見工個HR 話自己由FG係間公司做左十幾年無轉過
佢仲好撚自豪咁講
我心諗你條八婆有第二度請你咩

小心人哋收購你公司, 跟手炒咗你

買左樓未，八婆

HR阿姨

死八婆 我屌你老母呀

講得好啱...我指見工果個

屌你老味哂左我幾分鐘睇呢篇野
搞到我忍唔住又哂成分鐘黎覆你呢篇垃圾
你自己都哂幾十分鐘先作到呢篇野
成件事咁撚哂時間你都做得出
你都幾撚好野同幾撚戇鳩

你答佢

我打張對腳你咪又係屌 !
屌我屌完咪有樓囉

人地剩係租樓都夠過活日日花天酒地
你繼續打你嘅牛工啦
btw 作得幾有趣

今時今日，兒登仔墮落到要抄2016年嘅u汪post

門口狗hr憑咩睇唔起人

你就狗，我35k串唔起佢？

未買樓 咁係咪幫人供緊樓？

呀嬸你無樓咩??

35k真係好多喎

你假公濟私

閱。

重作

我反而覺得樓主唔夠PRO 之餘仲影衰晒HR.

你串柒柒都係想睇應徵果個人反應, 但係我覺得你由頭串到尾根本無心IN 佢囉.

間公司有你呢TYPE 既HR 應該唔好得去邊

我想同大家討論一個問題：點解我會睇晒呢篇垃圾

係咪因為我太on9

人地打風流工

7頭beta廢老奴性HR v. 外國alpha有米二世祖

個外表有問題我覺得係有問題，但想見工個時咁話個應徵者我真心覺得過份....

會搵人做野 不過如果佢真係你咁講咁毒我就唔知佢識唔識點玩你同有無人脈搞你啦

仲夠膽post 上黎 以為自己串人好型。。。
interview 睇樣架嘛咩依家
而家請it support
做返多d research 睇下人地tech skills 先啦
你咁樣in 系完全幫唔到公司請啱既人
同埋 問啲問題完全唔係open end
你都係想佢答你 你心中既答案架啫

仲有interview 都係part of branding
你咁樣搞臭你公司個朵咋
candidate exp 咁差
你識唱人
人地都識架
咁柒唔好post 上黎喇
影衰hr

作故仔都要比啲誠意
咁求其唔得架

成個香港HR行業比你搞彎晒啦！
問咁多問題都無句job related
搞到人地以為個個HR都係智障

睇完成段野 都係覺得樓主自己搏屌咋wor

咁多真心膠

你咩公司咁把炮? 政府，各大銀行，上市公司都要聽你公司講

咁你真係垃圾 hr搵幾錢一個月呀

過兩日你應該會收到大信封
今日黎見工果個係大老細老死個孻仔

潮文味

HR 識乜春 咪又係識壓價

是但轉貼 就撚到一班真心膠

今日我比你選擇，純粹是誤會

今日你響度in 我，明年今日隨時係我in返你

呢個九成假膠黎

不過形容得d hr幾好

你係冇樓喎，人地un un腳個個月收租，鍾意就打下工，好似你咁捱生捱死都買唔到樓，人地有冇話錯你呀？仲嬲嬲豬學人blacklist

樓主AA狗

2/10

咁都0.5?

好假
有咩可能記咁清楚d對話